唔該你班友唔好因為個伙計撐警就當個老闆係藍

屌你老母
有啲老細有啲道德包袱 唔想因航式炒人
俾你班友當左藍就永遠番唔到身

仆你個街
有啲鋪求鳩其貼幾張野 表面講幾句野
背後係咁屌我地 食人血饅頭
有啲老細黃到金 就俾啲唔知咩人係咁抹黑

依場運動所謂冇大台係要依賴群眾嘅智慧
如果群眾都唔用腦咁含得撚啦
人地講一兩句就信到十足十
香港人 唔好咁懶啦 行多一步check清楚問清楚

伸脷:識人好黃 但做嗰啲野真係要低調 無啦啦俾人當左藍店 點洗都洗唔甩

支持樓主
I know that feel

伙計係藍通常客人都會係藍 就算老細係黃
咁我仲入唔入去食好？
更何況無人知

叫員工收口是常識吧

依家係黃色經濟圈
唔係黃絲圍爐食堂

戇尻你伙計藍屍開埋cctvb我食到背脊骨落點樣可以繼續幫襯
你有冇腦？

叫左啦
咁俾人擺晒上map可以點呀 又整唔走

黃店請藍絲做伙記？養敵人

係我眼中
老闆黃 員工藍都係算黃店
因為最後賺錢嗰個都係黃

反而員工黃 老闆藍
咁只係員工私下決定
間店就唔算黃

你都搞撚笑
你話比人屈都算
依家係你啲藍屍伙計叫手足暴徒曱甴（都係個啲野嫁啦）
點撚樣唔當你藍店啊
你又話係低調黃，邊個知？

做黃店一定要高調
唔係邊L個知

好老實講邊個知背後老細黃定藍
你伙記一藍就assume 老細都係藍嫁啦
一係你就做啲野澄清
唔係話自己低調黃就算數

試過問個人點解唔搞Pacific coffee
死要係咁搞美心
佢答我Pacific coffee前線員工好多係黃
我屌佢老母閪
(不過佢依家開左竅 冇咁諗)

見到你班友自我感覺良好咁養敵人
依家㷫撚過火屎呀
你可唔可以保證一間黃店
由業主、來貨、員工全部都係黃呀

唔可以啊
當你最前線既樓面都係藍咁講經咩

係咁易紅磡冰室唔洗收皮啦
人地只係中立撚咋其實

老細黃好撚難得架
連登仔成日講黨鐵前線好黃 海關入境前線好黃
但有撚用咩 就算幾黃都要做衰野
但老細黃至少可以確保間公司大方向係黃

又扮黃

係撚中立
明明就係藍屍狗

你係黃就比啲證據
唔係既話就只好怪你啲藍屍員工
唔好屌尻啲手足唔該

即係如果政府前線係黃
我地都唔會政府
同埋如果唔知就無計啦
但係有D明知係得伙記藍 老闆黃
我覺得依D要撐啦

開名就變分化 都唔想開依啲壞風氣
但有啲鋪頭係極明顯食緊人血饅頭
自己用個腦諗下 問下人啦

你想唔想食飯周圍都係黃食得好舒暢
但事實上幫藍絲移民

問題係佢話係低調黃
咁邊個知？

唔好請藍伙計

唔識講
我自己完全無潔癖 我覺得美心係set example(因為已經做開)
但係pacific coffee都可以搞, 因為係人都知佢咩料

藍田人氣皇就係咁
比個戇鳩伙記玩死

你都幾好笑, 屌9 d 人睇唔到老闆係黃
人睇到乜就係乜架啦
你要繼續請藍絲廢老咪叫佢地收聲囉
比人聽到當你係藍店有幾奇

低調黃，低調到請藍絲做伙記..........

咁你要屌尻樓豬喇
佢屌人痴兩張野扮黃，但佢個"fd"就藍員工低調黃
真係好撚矛盾

咁啲map俾人洗底都得掛
另外你自己睇下
有啲黃店嘅理由係幾咁牽強

冇前科下痴文宣扮黃可接受喎
藍屍員工屌手足跟住話自己低調黃
Sorry我相信冇人會接受

可能我潔癖啦
依啲友賺到笑一邊係背後屌
我好睇唔過眼

非嘈交,真心問
如果老闆肯出聲話佢係黃
只係藍絲員工個別言論
大家又肯唔肯當返佢黃店先?

講真,餐飲依D低學歷人永遠最多
而藍絲就係多低學歷
請到藍絲真係唔出奇

中資先係最大敵人
我覺得美心只係奶共港資
個人意見

我肯啊
不過唔好齋講喎
起碼有啲行動
唔係就係樓豬講個啲扮黃嫁喇

又出黎洗地，屌你老母收皮啦

可能語氣重左啲
唔係想搵交嗌
但希望大家去消費前
睇一睇啲上榜理由

Sorry bro

其實個post個重點係幫襯所謂黃之前睇清楚
partly係想為fd抱不平
佢未會收皮 我地有喺自己圈子幫佢解釋
語氣可能有啲衰 sorry

邊間呀
灣仔返工 睇個apps間間都話員工藍 都冇哂好野食
講黎聽下啦 邊間老細黃

依樣分歧真係可以兄弟爬山 各自努力

個時已經定義咗黃圈個門檻唔set咁高
你話肯痴文宣個啲有生意做其實ok
至於你個fd只可以話唔好彩，請個藍屍返黎倒米
佢又唔會對外澄清之下只係死症

仲要玩以德報怨 ? 個伙記係藍屍就叫佢收聲 , 唔理就即炒

OP 我屌你老母呀

間間都話自己老細黃伙記藍咁點?
一係就炒撚左佢, 一係就收皮

係喎, 認真樓主朋友自己行出黎澄清啦
講真就咁睇落個分歧都唔係咁大
依度D手足都無乜話有潔癖喎

咁已經我地目的其實已經達到啦
講真 間間老闆黃我地已經好厲害